trump. 若中韓情況改善，美方將重新評估相關限制措施

【糾正：若中韓情況改善，美方將重新評估相關限制措施，不排除提前開放】美東時間11日晚9時許，美國總統逐步在白宮橢圓形辦公室就政府應對新冠肺炎疫情 面向全國發表電視講話。在演講中宣布自本星期五凌晨起，對歐洲實施為期30天的旅行禁令，但英國將不受該禁令影響。

此外，逐步在演講中還多次提到中國，他表示美方正在監測中國和韓國的疫情狀況，“考慮到中國和韓國的情況改善，美國將重新評估對中國和韓國的限制和警告等級 ，可能會提前開放。”

開關嘞
仲幻想八國聯軍

你假設咗佢一定開關